【低置三部曲之終章】V巴放Link (低置三巨頭特別演出)

(左) 3zero (中) 青山道 (右) ihavetoldyou

青山一向我大晒 我玩晒
傻鳩掌管一帶
窩輪股票與現貨 都睇晒
住院至高境界
論打手 至強大
論保升 我不言敗！！！

V巴放Link 讓我講俄文去顯本領
今舖冚家拎 就破產也不會驚
讓我精液可流下來

就黎出到隻大碟

之後出返個整合post